吸引力法則 : 私人空間 vs 手錶和車

假設係同一個人所以身家一樣/收入亦都一樣
男士A : 冇車冇錶 但係自己搬咗出嚟住
男士B : 有勞有Benz 但係同阿媽老竇住

男士A因為需要自己負擔晒屋企供樓所有開支 所以冇辦法負擔其他奢侈品 ， 男士B因為層樓放咗出去出租有人幫佢供 所以有多餘錢去買錶供車 但係換來嘅就要同阿媽老竇住

大家覺得邊個情況對追女仔幫助大啲

睇你想要啲咩女

哂鳩氣啦

Your face your fate

又係到FF有錢有女
屌你老母你個D唔係叫女 係叫雞

要個有車有錶自己出嚟住嘅人

mk妹 車

老婆 屋企

On99 如果條女係貪你呢樣果樣你都唔會預行到遠啦 搵sp仲好啦咁

樓豬80歲?
今時今日梗係戴Apple Watch 揸Tesla 住紀律部隊宿舍

正正常常 返下Office文員嗰啲 但係Ching覺得有咩分別呢? 不是挑戰 想正常討論

都想聽吓女仔嘅感覺 ，例如話咁快搬出黎住冇咩意思又唔係會即刻同居 有車可以車下我哋遊車河去玩好過 etc 定係唔係喎拍拖有自己私人空間可以得閒上嚟睇戲煮飯做乜都得

為扑野揀 A, 為司機揀 B